幫有緣人玩紫微斗數

只限頭十個
只需要比
姓氏
出生年份 月份 日子 時間

姓 林
1993年8月2日 22:17分

性別係？

性別

姓吳
2000年4月14日 2:30PM

女

姓何 Male
1993年4月29日 10:00am

男仔頭！讀書唔錯..
是非多
感情路唔太順利

何 男
1989 年11月4日 9-11am

男
鄭
1995 -8-2 15:15

謝謝你

男

1993 03 19 時間唔知。 。。。

人品好！有責任心
屋企人好
工作運平平
將來老婆好靚

聰明仔一個
但同學業冇乜緣份
性格衝動
伴侶皮膚白

請教下點睇到
呢幾年工作運係好差
同時感情運都差

為人急躁
口直口快
有正義感
唔好賭錢！！

感謝

唔該

姓莊

男

1987年1月9日晚上11點左右

為人正直
有急才
冇父幹
但係可靠自己
人緣平平
遲婚

衝動
份人好獨立
同屋企人冇乜緣份
不要賭錢
多貴人

姓傅

男
1994年11月12日 20:45

紫微斗數 本人跟中國大師

係咪無得睇了

笑到仆街

依加識緊既對象都好黑下
係咪啫係冇咩機會發展落去
聰唔聰明見人見智，但二，三都好中

之前有位巴打幫我睇
話小弟夫妻宮又廉貞又破軍
講到倫常慘劇 好大鑊

人品唔錯
幼年家境平平
白手可成家
四十後運氣更佳
二十三至二十六歲時 財政麻麻

巴打 金錢上應洗則洗！

0歳至20歲 冇乜運
份人好單純
家人幫唔到你好多
但中年 晚年 好好

行左幾耐

姓陳
1989年十月一日 下午4點

勤力
轉數快
賭運唔錯
曾需要屈就於別人

又一個精神病人

男定女

問將來姻緣 財運

蔡 2000年2月17日朝早8點thx!

女！thx

性格剛強
有技能傍身
注意身體健康
多貴人

24歲嘅時候行緊桃花運

我想問埋有冇創業運 thx bro

1997年1月8日 大約下午2時-3時
姓李

感激

男 2000年1月19日 11點

打到好攰最後三個

財運好差
份人好老實
20-25歲嘅時候
係人生運氣最低嘅時候但遇到一個幾好嘅異性

結婚兩年內 必定生

朝頭早定夜晚

多謝您
我依家仲要失業幾個月
想死

夜晚

男

份人好直，不過心地好
多小人
冇讀書緣份
緊記做好事存好心得好報！
將來另一半條件唔錯

葉
女 1992 12 03 下午2點

謝謝大師

因紫微於未，欲望大，喜創新，有號召力，聰明機智，有膽識，有謀略，人緣佳。 但較霸道之作風，且不喜謀識領薪，只想自己當老闆，故多波動，有 感情困擾，中年以後可穩定，一生常更換職業或身兼數職，男女宜戒 酒色及注意官刑。

性格好進取
轉數快
冇父幹
屋企人關係一般
但係自己可揾大錢

因紫微於巳，與七殺同宮，七殺為沙場戰將，紫微授以實權，故有魄力抱負，個性強悍，喜掌權 ，怕軟不怕硬，喜聽好話，有運籌帷幄的才能與智慧，更有衝勁努力之事業心，故可白手起家，且多才多藝。健談，外交手腕佳，佔有慾 強，好面子。但深懂人情世故，易有先情勤後惰之現象。

因天相於未，受對宮紫微星的影響、處事獨斷專行、權力慾高、喜支配他人做事、也對公眾事務特別喜好、故而如加會吉星相扶、則可以從政、也因會照廉貞星及貪狼星、故也可以從商、且能獨當一面、為同行中的佼佼者、常多交際應酬、或須涉足聲色場所。

恭喜你成為最後一個
異性緣平平
性格純品
如有兄弟姊妹，對方性格好難頂
40歲之後行大運
同樣唔好賭錢
你會有兩個好好嘅女人出現係你生命

你對老婆好好 但有啲大男人主義

你嘅老婆會係朋友介紹或者偶遇

想要流年批命搵我

1999年11月16日 凌晨4：44
女 姓王

巴打WeChat ID

事業如何？

30歲後 事業運開始

1993年4月4日 2103香港出世 女
迷惘緊

幫你睇埋全名

想問多小小
事業運係會40歲先開始比較好？

感謝

留下WeChat ID
今次真係最後一個

指點下

遲左 不過樓主好人 👍🏻

明顯你一生事業得平步青雲，做娛樂，n 展仔 officer都得

男 1996年8月31日 22:30分 香港
之前炒股贏好多錢
e家輸返晒
然後去創業，有無勝算
同埋想問性格 長處 短處
唔該大師

感謝🙏🏻

女仔

姓鄭

1995年11月18日 午時出世

希望會揀中我啦

主要想知道愛情同事業
有點迷惘
謝謝樓主！！

你反而係參謀秘書人才可以向，貿易、旅遊、補習老師等日日可以面對不同客戶既交際行業。天生好酒量？但非嗜酒如狂。具運動潛能，並有機會接近運動、交通、運輸、旅遊。天機坐命的人外型撲實修長，但不太高大？額闊顎尖，眼銳，眉濃。急公好義：量力而為。反應快，高智慧，思想慎密，機靈。好奇心強，博學多聞而不精專，幸有自知之明。過慮，唯美主義，講邏輯

無問題，先謝謝樓主，我聽日pm 你

應該係靚女，桃花旺，另一半都靚仔，同埋佢岩從事娛樂、演藝有關既。事業可以做可從事娛樂、美容、紀律部隊等挑戰性行業

但願如此！感謝Ching

照咁睇 如果感情唔順利 係未流年不利影響
事業想入政府做 但就要等機會

唔係，流年睇到你事業有吉星，有貴人幫！

太好了 多謝你阿

姓 邱
性別 女
出生：1999年2月16日 早上0630分

麻煩哂

你聰明、表現傑出、有口福，崇尚美食、華衣，注重儀表，喜歡小零食。你將來適合係成熟型或較大型公司做野，甚至政府機關服務，就可以突顯個人之能力。同埋你係咪出生係富裕之家？

謝謝大師🙏🏻不過我唔係出生係富裕之家
另外感情方面都想知下唔該哂🙏🏻

你可以因爲老公而得貴。但你眼角較高可以慢慢簡，唔適合早婚。
因紫微入夫妻宮會吉星，你未來老公應該係靚仔，但正正係靚仔，你老公好易有桃花，或者係風流之人

麻煩大師
的確好準確
可唔可以透露多少少工作上會係邊個範疇
未來伴侶大約會係點？

太好了感謝大師
如果咁睇我婚姻路係咪唔太順
感情路上一直都唔係好順利
謝謝你

巴打有緣幫手睇睇

你應該係肌肉型做警察或者工程界都岩

你未來老婆係靚既，你眼角高，都係唔合早婚，易與原先認識的親戚、同事、鄰居等為對象

未來伴侶有家庭責任，愛家居生活，熱情誠懇，即具有理性及包容性

Btw暴戾，難交知心友

你外型修長偏瘦，清秀
見解特殊
喜浪漫生活
勞碌奔波
不利父母
太過競爭性的不適合
想發達要奔波勞碌

姓鄭 男
1990年7月17日 06:00分

姓麥 男 1997年3月16 1800出世

中等身材偏高，大面
為積富之人
個性剛強，個性爽朗對外謙虛
對內要求較嚴遇知己時喜發表言論
要注意法律方面的問題

姓鄭 女 1993年10月6
中午十一點幾十二點出世
感謝巴打

唔該巴打

你有利公職、文化藝術，但開運遲或力不從心，就業保守反而能維持穩定發展。

姓容 女
1993年7月29 夜晚8點
吾該巴打